有冇人做過cos part time 小妹有野想請教

知唔知interview大概會問啲咩
份工係咪淨係整下倉 sell下客咁
之前有做過零售 但唔係賣衫
驚問起詳細衣服detail會講唔好
謝謝